行動提議 不如策劃多次85全就民罷工

上次罷工因為夠時間宣傳
At least 一兩個星期凖備
反正 鐵大家都爆開 唔洗再塞鐵
仲有臥底幫手添
咪罷前一日 9哂啲鐵佢
大家被3罷至少一日到兩日

堆

1

反正 大家支持嘅都唔敢罷
被3罷都ok

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

香港罷工冇用 8 5 已經係極限

85有乜成效？ 再淨係罷多日有咩用？

要長d時間宣傳就可以試下 85其實成功 上兩次時間上太急 唔夠多人知

(推極都推唔起)10.10國慶行動#雙十

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

係 我都係前一日先知
香港人需要心理準備

推上熱門 大家com個曰期

但重點spin哂去多區街頭衝突
好多鼓起勇氣罷工既專業人士無人提

知個鬼
前一日啲三罷撚先開post 話聽日罷工呀
到果日冇人罷就喺度發悔氣

夠時間宣傳又點
咪又係一堆垃圾要被罷工唔撚自己做
咪再提，諗起都嬲

其實每一次我地都要相信 香港人係會改變既 係依個時候 咩都要試下

pish

唔好再諗罷工

呼籲準時收工，不OT，收工即回家效果更好

戴個口罩做無聲抗議都唔肯
要佢地放棄自己利益罷工?come on james
難聽講句呢班free rider只係當前線condom
佢地根本冇同前線出生入死既諗法
你犧牲，你既事
我就繼續搵錢等洗牌/移民
最多交幾舊水贖罪劵安慰自己有付出，順便用黎合理化自己唔罷工

呢個都ok
呼籲早退半日工都ok

咪撚再屌黎屌去
呢個運動要全香港人一齊先會成功

屌唔屌佢地都係唔會罷
點解唔屌左爽下先
唔好倒果為因講到因為我屌佢地所以佢地唔合作啦

仲係冇大型工會，俾你罷到都冇用